人地澳門、台灣都確認個案，香港就不斷疑似依家先咩高度懷疑個案，d醫學技術係咪台灣都不如吖？

執7左佢啦！

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

唔接受都要承認運動已經玩完！ - #1

從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。 - #1

有七百萬人上街未？ - #1

只要裡面學生集體自殺先可以反敗為勝，民意先會逆轉 - #1

笑死！掉磚就咁大力整死人，掉汽油彈就無奶力…。算啦！返屋企吧！ - #1

意見及舉報：

親 台灣醫療 起亞洲有好高既水平

台灣醫療其實唔差
香港依家係連個19澳門都不如
啲垃圾狗官幾時死